成腳血大陸人衝關

今日凌晨係皇崗返嚟香港，仲未過關嗰陣見到有個大陸女仔（7-8歲）成隻腳都係血，爆血嗰隻，有兩個人用紙巾幫佢止血，都戥佢覺得慘咁細個女仔連喊都無。之後有個中年男人咩起佢，估係送佢去醫院，咁我就照常過關啦。點知一過完回鄉證已經見到佢喺我哋身後面，用個膠袋綁住隻腳個膠袋已經係滿晒血，嗰時我已經覺得好不安點解整到咁都仲要過關，之後一過關佢已經上咗㗎七人車，仲要有個人落車接應佢哋，成件事好詭異........
見到一齊過關嘅幾個人都喺度討論緊🤔

我有諗過兩個原因
1.想借啲意用香港急症室
但係件事只係一早部署好如果唔係唔會有車接應
冇必要為咗用急症室搞咁多嘢

2.想借啲意嚟香港🤔？但係點解要做咁多嘢🤔

會唔會其實係香港人？
正路係﹐大陸人係香港用急證實好貴﹐當然你都可以話佢會走數
更重要既係﹐短時間出到成袋血﹐過關比人周住隨時會休克。佢係真心駁到盡先會咁衝關。

我有諗過佢係香港人，但係香港人點會無啦啦有架七人車喺關口接應？

同埋最不安嘅係，佢出到咁多血，正常一個大男人或者成年人都會痛到面容扭曲， 但係嗰個細路女竟然係好冷靜

哭是沒有用的真人版

香港小朋友啦 應該
非港人睇急症室好貴 😹😹 差不多2k

陰謀論 會唔會係整傷黎香港做乞衣。？

佢有錢book七人車或者有朋友揸七人車就唔使做乞衣啦
同埋喺大陸做乞衣分分鐘仲有錢

兩地牌？

咁細個女仔連喊都無?

神志清醒吐嗎咁?

我想問，如果同樣情況，係美國同墨西哥邊境出現又會點

連登窮人多無人坐過中港車
香港人，係大陸受傷，係大陸Call架中港車直去香港。
由舊年開始，人必須落車過關，過完關再上返車。
就係咁簡單的一件事。

以前係可以唔使落車直過的，舊年先開始改左。
深圳去香港，約1200人仔。
廣州去香港，約3000人仔。